【樂視自盡】蕭若元又燈中！2年前預測樂視稱霸電視界

樂視香港自行清盤，連登網民又發現「燈神」蕭若元，原來早在2015年，已大讚樂視能於香港電視爭霸戰中突圍，紛紛高呼「蕭生好嘢」！他於片中稱「樂視具備了擊敗TVB的條件」，數十億投得英超轉播權、平價賣電視，用戶廣泛，廣告收益龐大，而且目標為重奪整個華人社會的市場，雄霸華人社會；他又認為在樂視影響下，有線和NowTV客源應下跌3、4成，TVB平均收視亦在樂視啟播後，下跌到19點左右，1年後跌至15點，5年內轉盈為虧。

蕭若元「燈力」向來備受網民吹捧，他就港大退聯、英國脫歐、特朗普勝選等的預測均悉數落空，今次被「考古」出樂視稱霸評論，就有網民問蕭有沒有講過股票，看來一眾財經燈神要嚴陣以待了。

多謝燒山